新客申請now 睇英超，有咩plan

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

Now 打黎sell
$288 五大聯賽+fox sports + 2 娛樂組合
24個月合約免4個月
平均240

屌唔屌得過🤔

仲要加$38/月 wor

我有個盒 冇訂台